\documentclass{pid}
\usepackage{times}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}

\begin{document}
\begin{frontmatter}

\title{Reducción del color mediante colonias de hormigas}
\author{Neira Ayuso, Álvaro}\\
\author{Rivas Méndez, Ignacio}\\
\author{Romero Carmona, Rafael}\\

\maketitle

\begin{abstract}
\noindent

\end{abstract}

\begin{keyword} palabras clave (más o menos, cinco palabras que clasifiquen el trabajo) \sep pid \sep instrucciones\sep trabajo \sep imagen digital \end{keyword}
\end{frontmatter}

\section{Introducción}


\section{Planteamiento teórico}

\subsection{EJEMPLO SUBSECCION}

ESTO DE AQUÍ ES PARA LISTAR DOCUMENTOS Y MOSTRARLOS DE MANERA CONCRETA. MIRA EL EJEMPO.PDF y EJEMPLO.TEX PARA VER TODO BIEN.
\begin{itemize}
\item \url{Documentacion.zip}.

Documentacion.zip debe contener el fichero \url{.pdf} correspondiente a la documentación (también el \url{.tex} y las figuras \url{.png}, si se ha escrito en Latex). Además, se debe incluir un resumen en un archivo tipo texto \url{.txt} que describa lo más fielmente posible el trabajo realizado (no el propuesto inicialmente, que podría ser distinto), de más de 70 palabras y menos de 250.     
 
\item \url{Codigo.zip}. Debe contener todo el código fuente utilizado.
\item \url {Ejecutable.zip}. Debe contener la aplicación junto con todos los archivos necesarios para su ejecución de forma que no dé errores de compilación. 
Si es necesario, debe contener un leeme.txt con instrucciones para ejecutar la aplicación.
Se debe incluir una {\bf carpeta con imágenes de muestra}. 

\end{itemize}

\section{Resolución Práctica}
OTRA FORMA DE METER ITEMS EN PAN LISTA DE ARRIBA A ABAJO

\begin{enumerate}
\item   Resumen.
\item  Introducción.
\item   Planteamiento teórico.
\item   Resolución práctica.
\item Experimentación. 
\item    Manual de usuario.
\item Conclusiones.
\item Referencias.
\item Anexo: Tabla de tiempos. 
\end{enumerate}

\section{Experimentación}


\section{Manual de usuario}


\section{Conclusiones}



\section{Referencias}

Las referencias se citan así:
bla, bla \cite{clave:revista}, bla, bla \cite{clave:libro}. La bibliografía
debe seguir el estilo de este documento. A continuación aparecen dos ejemplos de referencias bibliográficas: un artículo en una revista y un libro.

\begin{verbatim}
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{clave:revista}
Y. O. Mismo, ``Algún trabajo relacionado", \emph{Publicación Periódica}, 
Vol. 17, pp. 1-100, 1997.

\bibitem{clave:libro}
U. N. Experto, \emph{Un libro que escribió}, Editorial, 1996.
\end{thebibliography}
\end{verbatim}

El resultado de estos ejemplos puede verse a continuación, con las referencias ordenadas alfabéticamente por autores.



\begin{thebibliography}{10}
\bibitem{clave:libro}
U. N. Experto, \emph{Un libro que escribió},
Editorial, 1996.

\bibitem{clave:revista}
Y. O. Mismo,
``Algún trabajo relacionado'',
\emph{Publicación Periódica}, Vol. 17, pp. 1-100, 1997.

\bibitem{clave:url}
\url{http://laojamientos.us.es/gotocma/pid}


\end{thebibliography}
\newpage
\noindent {\bf Anexo I: Tabla de tiempos}


Se debe justificar el trabajo realizado por cada componente del grupo, comentando el tiempo total que cada miembro del grupo ha dedicado al trabajo (lo que puede implicar diferencia de notas obtenidas por los distintos miembros del grupo). El trabajo realizado debe ser de {\bf 78 horas por alumno}. Además, debe haber un plan de trabajo detallado. Para esto último, se puede usar la tabla siguiente o bien documentos generados por la herramienta de gestión de proyectos que se use, como Projetsii o Microsoft Project, por ejemplo.
$$\begin{array}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\mbox{ Fecha de la
reunión }
& \mbox{ Inicio }
& \mbox{ Fin }
&\mbox{ Tiempo
total
empleado }
&	\mbox{ 
Miembros
del grupo
reunidos }
&	\mbox{ Actividad }\\\hline
\mbox{ }&\mbox{}&\mbox{ }&\mbox{}&\mbox{ }&\mbox{}\\
\mbox{ }&\mbox{}&\mbox{ }&\mbox{}&\mbox{ }&\mbox{}\\\hline\end{array}$$

\end{document}
